夾餅」ani-pop band搵結他 & keyboard

搵咗好耐都搵唔到，提起勇氣嚟連登試試運氣

簡單講吓先
依家有bass有鼓有個女vocal
我地基本上動畫/game/音game/少少v家都有夾過，J-rock都有，啱聽就ok

個個都返緊工，年紀大返啲比較啱傾好似係 ，暫時會喺旺角度夾多

finally會想寫吓歌，不過夾得成再算

有趣人仕可以telegram搵我傾傾 : wzkarasu

係咁易推一下

瞓前一推

比人負皮地再推

推多次唔推